Zo'n schaars deel van het licht werd via deze middelen toegelaten, dat het was moeilijk, bij de eerste binnenkomst, om iets te zien; en een lange gewoonte alleen had zich langzaam in iemand kunnen vormen, het vermogen om enig werk te doen in zulke duisternis om aardigheid vragen.
